成個中環D真。香港人都衝晒出黎...

而家民意團結到仆街

林大總統點解唔出聲譴責

民意已經唔可能逆轉
大家見證住黑狗無人性
唔會因為少少野轉太

有圖 睇下嗎

錯手㩒咗負評

出真槍打人心口好彩先無事呀⋯⋯你估玩具槍咩⋯⋯

好擔心佢地會比人mark哂名
日後被清算

美國話打左兩槍

去緊上環

香港人

加油

行到去西環？

721 831 101 後已經冇民意逆轉呢件事

夠膽咪炒撚晒囉

真.中環精英

不得了

[orange][唔好忘記最後嗰一個係一班狗面前一個人揸把遮去想救建仔嘅手足，有冇人嗰位手足有幫左未啊？/orange]

真係好多西裝友

所以我話根本連登 聚唔到人

Pish

Push

好像昨日深夜先吹雞

建議恆常化！政府一日唔解散Popo 日日就係中環行街

香港人要堅持落去呀

似上西環

真係唔洗番工？

好多人食緊飯 經過加入

蓋清行到邊

行完就去返工？

中環我至靚

BK聚到人

分左兩條隊?

屌，個15歲少年生死未卜，點忍啊pk

隊尾係上環電車路

香港核心階層

睇見都覺得熱
辛苦晒

好撚多40歲以上

出唔切

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

有架 只會轉過黎我地呢邊

遊行有用嗎？淋病當你哋係nothing

做個有血有汗既香港人

少人都冇問題 要堅持

冇錯
轉藍既只能是畜牲

伯母。。。

呢班人佔路已經有進步 屌咩

加油！！！！！！！！！！

一個黑絲都冇

感動

新紀元好多人

政府即將告你暴動！只有全民無·限·期罷工罷課先可以救自己、救義士！

今日政府宣布，香港各區發生暴動！亦即係話，今日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協，答應五大訴求為止！

全部都係香汗

和理非，其實係好Powerful的。
因為和理非本身無可責難，雖然攻擊力弱，但有無限防守力。

核彈也不割！

我都試過，左手手指公唔覺意㩒到，可否改善下？

喺北京未返

反極權 抗暴政 捍自由
爭民主 衛人權 保法治

中環手足好波

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

留意：外媒開始對街頭抗爭lose interest
抗爭需要轉型及進化，大家諗諗佢
例如：流水式示威，警察舉旗咪去另一個地方示威
香港咁多地方可以去，佢捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！

手足搵命博，文宣都要！唔好令手足失望
向屋企人、識得嘅人、社交平台文宣
feel到愈黎愈多人覺醒，一齊撐落去！
國際戰線Twitter IG FB等等要人

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.02

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
諗到再加

突發佔路 無人屌

港島東西裝友已急不及待想玩玩了

蓋清中環人

重要係企晒道德高地

係

一起身開始
唉想打7自己

成年人可以做既真係咁咋，今日面對支那一堆堆有關係落黎搶飯碗既新移民，係中環搵份工真係唔容易，希望各位年輕人體諒

好多精英 . 民心所歸

兩點散水

加油啊

蓋情

事實上已經殺左人...

用埋真槍，香港政府已經收唔到科，冇可能逆轉到香港市民個心

其實唔止嫁，唔少人上前線，出錢出力都有

咪爆Bk出黎啦

蓋清住元朗YOHO IFC返工

估到你係邊個

多謝咁多位大人

推

睇返新聞圖 救護幫手足止血有兩位
一個近鎖骨
一個近心口

感謝

中環堅多人

捱唔捱到放工時間 有好多手足想放工黎

呢單野證明左義士唔係condom !

不過事已至此，要突破困局，只靠無限防守力的和理非也是沒用了。

跟本應該踢返走哂班中環支那人
幾多中環開左幾廿年既office 比班支那趕哂去觀塘

2HRS食飯真係可以慢慢玩

佢fund man 黎

呢班人要唔該幫手守住香港核心價值

Push 好感動

散咗未？宜家過去先

藍屍唔係話反政府嘅全部都係唔使返工 攤大手板咩

是的，只有無限防守力，是沒用的

好滾動
今晚仲有無活動？

蓋清

光復香港!

好

中環中心對出有檔賣垃圾既小販阿叔話美國比左幾多億幾多億落黎

我知，但係罷工真係唔係咁簡單

真係痴撚線

圖你老母 自己行出嚟咪睇到

五大訴求
缺一不可

想問隊尾去到邊

有D口罩都無帶

唔想打擊你但你句真香港人真係嘔心
琴日幾多人比打比射班香港人係邊
唔好再打飛機啦

仲帶唔帶Gear好

呢班係中環人......
中環價值即係香港價值聽過未.......

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍 #kill

罷工冇用，股市停至有用

你落去同遊行緊嘅人講ok?

好多人

想問添馬係咪收左皮

行刑式開槍都玩埋真係要解散警隊先有機會民意逆轉

Tst 搭船過緊中環，等埋

點解咁突然嘅
唔知道有

多謝

行到邊呀手足們

又一城都有人

其實驚呢樣真係好on9
大佬，清算呢家野不嬲由贏家去做
驚呢樣驚個樣最後輸咪一齊被清算囉

我都係 出嚟都要成個鐘

lunch快閃想點?
唔通堵路扔磚咩

叫佢加入袋返幾十萬唔撚駛罷檔賣垃圾啦，幾十歲人都仲咁廢，人地月薪多過你年薪

啱啱遮打起步想問應該點行

相信好多都係即興罷工/lunch hour去

個個西裝OL look

行到邊 係西環趕過黎

同同學走堂去緊，等埋

真香港人

tui

出黎啦

唔建議行到西環

好慚愧⋯ 返緊工

好多西裝都肯

叫佢加入 收50萬即刻收皮退休啦

推啊！

Love

勁有愛
香港人加油

多謝手足一齊行

其實係街叫到黑警大嗌黑警，應該好多人叫還眼

push

中環手足好勁

大佬真槍呀，唔行出嚟，下一個死嘅係自己

Angry men !!

哇。。。好感動

我建議唔好
有催淚彈即走

好撚正 好想去

香港勁揪！

警察真係越來越過分了

仲要中個中學生...

證明民意早就好堅定

琴日太攰 嚟唔到 sorry

林太出嚟見我

出左啦

蓋清上熱門

mtr班前線實名都未驚

以後行馬路食 lunch

方撚便

西裝友好波

推 同問

還命

pish

蓋清返開深水埗特賣城做咩扮中環返工

好感動!!!

好滾動

證明cia勁過連登鍵盤神探

最啱聽係呢句

真

琴日晏晝冇黨鐵冇巴士真係有啲難出

要update

香港人！一齊行！

依家唔佔下馬路、擺下路障都唔好意思叫自己和理非 諗返轉頭只係3個月既事

支持中環巴絲

全職示威

呢班係咪stakeholder

有，第2個post有佢朋友話有律師聯絡左

shit...我都睇到senator yue講係兩槍...

九龍灣 有冇人召集

你幾錢一個月
人地幾錢一個月

唔通人地做家長養我地又大大聲同你講咩
係就落場屌

兄弟爬山

D藍絲廢老成日話人地係廢青收錢？
Sorry藍絲，你地什麼都不是。

咁經濟咪好好，洗乜擔心

聽日就會有班收錢既腥港人/支那豬跟風出黎行

好多西裝友

very good

呢個問題講左好耐，冇人理

直播睇到眼濕濕

咁多大陸人搶飯碗, 中環西裝友唔嬲就假

中環人打工仔

蓋清 太子爺黎
洗撚做

蓋清ibanker 泥

西裝友好有型

而家出仲趕唔趕得切？

好癲

團結

中蟈唔係好強大咩？ 做咩唔拎返咁多億出嚟叫人支持共產黨？

係咪行樓梯上天橋嗰檔

我個人keep住星期六日 玩到黨鐵封站 商場自封
星期一到5除左生活必需品 咩都咪買 換美金

啫係好以琴日咁 經濟好快會繼續差落去 到時各矛頭一定指向港共777同3萬警畜

好多上班族 受傷手足暫時休息 比上班族接力

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

琴日我係荃灣

又係出黎行行下就完？

睇到起曬雞皮

多謝大家

西裝義士

18

真英雄

推 九龍灣撚+1

自己啲小朋友俾班賣國賊開槍殺，點撚忍？

本地唔會轉,但都要keep住國際輿論
繼續大膽行動小心檢討
和勇都要有關公頭腦,全民or

佢唔係senator, 唔好再叫佢senator, 好柒

咪燈啦屌

仲以為會好少
感動

依家金鐘添馬仲有冇集會

蓋清係咪中銀做石Q

到時共產黨黎 清唔清算都冇分別
好多人已經有攬炒既準備

唔使擔心
成個香港嘅香港人都畀人mark實晒㗎喇
Hero or Zero
唔想畀人清算就要推返成個制度

唔睇10倍慢鏡，都以為係兩槍

好波啊

要人

其實成年人要守住香港人的飯碗，有時真係好多concern

能力範圍內盡做啦

仲以為快閃

中環散咗

痴晒痴 根本謀殺

推 呢個

黑警還命

不如由而家開始全部人食飯時間出嚟行？

啲人食緊飯都出黎行
真。香港人點會食得落飯

多謝中環手足

如果手足最後唔好彩。。。和理非都變勇武佢睇

lunch出嚟行有咩所謂

小心呀 不被捕不被殺

每區打工仔都做點睇

yue is not senator
he is ncm

正wo

推，推唔到！ 都推

香港人加油

多謝 我係外國 請代我行

係
而且不如齊心，只要人多就一定唔駛二三百萬人，仲要後生同精英，你咪全部炒哂留返d 野比文盲廢老毅進仔做囉。佢地識hi?

屌

睇片好似開左一下?

根本所有嘢都係香討啲人搞
佢地日日反中亂港

物業管理師，請尊重

sor 囉

+1

bbc 助攻

Commiteeman Yue呀係

同問

龍應台

今朝話，穩定左喇，放心，手足

thx

除咗有班乜嘢資料都唔睇嘅戇鳩囉

尋日有人竟然會話警察開槍係自衛
我心諗隻撚隻狗都行得走得
咁都係叫生命受威脅開槍自衛？

荔枝角here

繼續譴責啦屌你

出去幫手推返100次戰術post行為post補鑊

香討呀仆街

勁多人

堅持六大訴求

解散及重組警隊，刻不容緩；
刑事起訴濫暴濫殺黑警

香港人是最團結的

好想過去

即係盧狗講大話？？？推比記者問

對比勇武，中環人做到既只係好少，不過大家都出多一分力

根本行刑謀殺
係健仔福大命大先無事
而家暫時穩定 希望無咩後遺症

中五 正常人都會係15歲 如果留級都唔會留3年啦

其實尖咀都好應該攪番次

有冇巴打影到張解釋831事發經過既紙？

只要停二日，保證咩訴求都應承

成班唔敢罷工攞贖罪卷咋

食個快飯即刻join！大家都係真。香港人！
光復香港，時代革命！
解散警隊，刻不容緩！

呢班堅係唔驚警狗
上左年紀 食過夜粥

十八區打工仔lunch遊行

熱血公民 你地就剩係識睇
入面講咩記唔記得呀

中環既精英

好過罷工啦

做到幾多就幾多
多謝肯付出嘅人

黑警句句大話 當香港人係傻
信美國都唔信黑警講野啦

唔好意思左手掃電話㩒錯負評以後用番右手

Keep住返工時間係條街到就話有用姐
Lunch一夠鐘就散哂
其實無咩用
難聽d係自己圍埋打飛機...

有冇人知道行到幾點？想過去幫手

No stake in society啊嗱
呢班人就正正喺香港核心既地段返工

無成本

中環精英

灣仔想入

Good job Hkers
推！

一知道即係飛撲出去，飯都未食

中三先中5架

兄弟休息下，唔緊要

有冇5000

民意堅定 對準目標

係行刑

真香港人一定要團結 退無可退 DKLM

返去打你1年前買嘅RDR，香港唔需要你

係上環加入左，諗起101，真係喊出黎

顛線 咁多中環人 無諗過

追究到底

物理系攻擊

但係佢地都係有番工

咩都做下

加油！！！

屌 讚撚成 仲要日日keep住 dklm

今日趕唔到 期待下次

琴日唔小心整親出唔到黎

今日罷工無去到

熱死我老人家了
著裙著高跟鞋都出啦 dklm

只要場仗輸左, 全部香港人都絕對會被清算
驚得幾撚多.

前面好多位 有冇手足過嚟

記者朋友叫我開post,個中五生好似未18歲,魔警公關做野帶風向,17歲學生同18歲示威者

中環人好撚勁

加油，太古過唔到黎

講緊林志偉

已經有一大堆人變緊

真。香港人😍😍

打完飛機未?

應該10000

係咪賣卡通A貨個檔車仔檔

改做好似fb咁可以取消正負皮得唔得

行去灣仔接放工啦

其實佢姓鄭

西裝友

香港人agger

真
希望有下次

香港人打不死！！仆街啦呢個政府！死黑警！

警狗講既每一句都係大話是常識吧

眼見好多係係cwb搭過去中環好感動

驚閪咩

西區警署有車準備梗 有防暴 小心丫巴絲打

還肺

蓋清炒場炒到做中環菁英

影低佢 報海關

頂 罷左工搞到跟唔到

重有好多人加入

不如以為平日都黎過lunch快閃

發夢見到
一路行
巴士上面d年青人 學生舉起手支持
廢老共匪一臉憎恨
老外鬼佬睇動物園咁笑笑影相

其實已經反映晒全世界各人對香港既諗法

估唔到咁多人
順便可以塞下啲無腦藍絲把口 證明已經唔止係年青人問題

其實平時食飯都係少呢度少少

呢世都唔會再相信警察。 “好仔唔當差”，呢句說話繼續傳俾下一代。 唔該

popo有種就射呢班人

真係有咁多錢 大把人會去買軍火射撚死你班仆街啦

有咩高見呢請問

知道

太古附近係咪有好多？可以試下

盡一分力請大家落黎

好多白領

blocked
出親啲po都發灰氣

中共話失去一代人民心？你失去成個香港民心呀

佢點敢郁中環人同金融人呢班人真真正正鍊撚住政府同支那個春袋

感謝真香港人！

林志偉呀

林大總統嘅說話，真係令人嬲到震！！！！

baby kingdom文宣做得好好，應該好好學習

梗係，又無話罷工

完左未？

如果中環撚日日都咁樣行都幾癲

成班Bankers

有人見呢兩個 小心

今日唔係3罷？

大大力咁推

佢一黎到就即刻返上去先

西裝respect

對家

真。 香港人加油

基本啦

好多西裝友，OL。都係真香港人！
感動！

有冇消息?

今日本身係三罷 講完

係咪賣日本零食果個阿嬸？如果係，屌，以後唔9幫襯，仆街

支持恆常化

白領出黎

睇哂成段片， 根本就係popo 追住人黎射
點可以唔企出黎

嘩！咁多人

清算咪揾第二份工囉!

一言驚醒洛克人

光復香港
時代革命

狗隊佐級果隻林大總統呀

葉繼歡 揸住ak47打劫駁火中孕婦綁架李澤鉅逃獄都係俾人射下身4槍 屌你老母尋日隻禽獸0距離射學生仔心口2槍 擺明係謀殺。

狗呢
知唔知咩叫ibanker

覺唔覺遊行可以擺係日常
唔一定星期六日

健仔唔係暴徒

兄弟姊妹平安

中環好波

dllm 我琴晚啲同事都係咁講

不過有條友即刻有個小報應 老婆同個仔係紅磡排咗2個鐘都冇的士 心涼笑咗一秒

用火就割

日日放飯出嚟行有冇得諗

呢班人係用嚟打國際牌用, 唔係用嚟打本地牌

唔想分高低 不過咁行一行noise係大過罷工

可以試下呀

日日行

小你老母系心咩 蒙塊面就小心

班狗快啲去掟催淚彈啦
係呀話緊你地呀mon post狗

你覺得冇用唔代表冇用

你交幾多稅呀

唔罷工都起碼有遊行
兄弟爬山

斬左隻手去啦

兩樣一齊做唔好咩

Coming

清囉
反正如果輸左，香港都玩撚完，都會比中共清洗

好勁呀

關佢撚事咩，尐人唔撚信冇錢收又唔撚gur嘅咪去乞下佢嘅中国共產黨畀錢佢，大熱天時三十幾度著住老西或者full gear出嚟行囉，記住咪撚淨係著住佢件幾廿年嘅白色打底背心影衰黨呀

有冇得其他區都出嚟行

好感動

全場高唱香港國歌！

真係慘，本身都想咁樣出，點知比和理非懷疑係鬼

見到身邊有淺藍轉黃，好安慰

仲要出埋對準共匪嘅口號

覺，狗放tg全中環商業區攬炒

我都唔認同咁做係冇用
可以有好大鼓舞作用
有咩事其實仲有好多人直接/間接支援

去中銀出糧

應該改做X秒內可以取消

點解我見唔到

一定有人買香檳開p

一定要出 11.24 和平宣言, 唔好比對家攪亂檔
11.24 同立法會選舉好重要, 兩個議會勝選對下任特首選舉選委都有影響力

仆街，搭巴士嚟支援
而家俾你哋攪到塞住嚟唔到

做得好呀

冇啦 大部份香港人已經突破晒自己嘅心理關口

五大訴求 ！ 缺一不可

過多陣收工去既話趕吾趕到去行呢

中環友好波

我真係好撚感動

依家係中環邊個位？

[member]單強手用左輪 好難咁短時間開兩槍 開完一槍 要用1-2秒hold定支槍[member]

重點其實係金融界

唔撚食飯都同你行出來
你夠膽就再開槍

罷工大家唔敢 咁按章工作敢啦掛？

香港人！加油！

831

個一個鐘和平遊行
如果佢地攪大龍鳯
係佢地問題
成班人都冇得放工

好勁，佔路已經係和理非基本入門

好多外國大行中環Office都俾人趕走

好正

理論上中環係香港最高層面嘅地方
唔知班垃圾狗點叫呢班人呢?
仲廢青?
日日踩十幾個鐘OT出份糧都唔夠人係冷氣房多

真 中環精英

罷左工又唔會有咁多人喺中環出現
各有各做啦

香港人打不死！
HKers assemble!

一世不原諒黑警

唔啱聽就算 和理非永遠唔面對現實
所有唔啱聽都係分化

全地球日日都有錢入嚟香港架喇
唔係點叫金融中心呀

推爆佢

如果係真係會幾有NOISE。算係新創意
直踩佢嘅「no stake in society? 」
同埋都幾有香港獨特精神……社畜精神+堅持民主嘅精神

多謝！🙏🏽🙏🏽

睇直播見到有好多靚靚OL出 唔怪得班藍絲咁妒忌我地
除咗班OL 全港最高質嘅女都係自己人

好感動
真香港人返晒尼

係咁依行出嚟都佔路

班中環人就算有真勇武都沒裝啦
佢地一定走架喎

黑驚: 求其著套西裝又話自己唉bank卡

尖沙咀員工強烈要求聽日遊行

推！加油香港人

中遠噴水池

香港人加油我哋一定要羸
一定要清算班仆街闔家剷

夠鐘返左去做奴隸

開返手殘模式？

屌，我都係。遮打行完一圈返到中環以為完左。因為好似無叫口號同d人散散地

對唔住各位手足。提早左離隊

而家大埔出趕唔趕得切？

幾時有油尖旺西裝 想join

好強人聲援緊，快d落去

721已經轉左一大批
831又有一大批
到琴日 淺黃都𣊬間變勇武！
而家仲撐警跟本唔係人

係邊？

駁唔到

中上環太古尖嘴九龍灣觀塘，平日成班西裝友快閃遊行好有noise

加油！黑警已無回頭路！

左輪單手好難double tap 要拉多次撞鎚
另一槍應該係黃大仙手部中槍

好L滾動 不停聽到樓下有手足嗌口號 最衰我12-1 lunch跟唔到隊

CLS㗎佢地

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

紅隧塞死哂喇, d車冇郁過

吉野家噴左句

THE BOSS SUPPORT CHINAZI

已經冇路退 香港人

真·香港人加油!!

成班著西裝，班毅進仔點敢亂黎
唔驚丟到d 公司高層咩
仲有可能有d係放飯經過

蘋果直播緊

香港特色

同冇咗條命比 冇咗份工算得係咩

講英文已經嚇到班狗失禁啦

中五係17歲啦

宣告民意撚正式收皮 冇野可以阻到香港人團結一致

（內含戰術）612只今既前線手足既分享

你係唔係on9

929 同琴日打到咁 死傷慘重 仲唔夠noise?

罷工癱瘓經濟撼動政權 仲諗住只係為noise?

提提大家 唔好將重點轉移去一粒定兩粒彈，盧狗有冇講大話既FC地獄而忘記重點。
班狗一粒定兩粒都係預左謀殺香港人

今日係佢地幫開路我地先有得行咋

你喺全盛時期可以開幾多個分化POST

我哋贏佢哋就會俾我哋清算

好撚煩啲五毛定狗

背後金主-上班族

之後就見到佢地自卑變自大
諗住可以遮醜

真香港人加油💪

Carrie Lam: Centrallers have no stake in the society.

係自己人咪好囉 提一提下撚下都屌啲步兵唔撚駛做啦

勁呀

呢個鐘數，仲要係平日搞，邊有狗會得閒到事先安排鬼呀

上環中銀門口比人噴"支那狗"

攻防都要有，愈玩得耐支爆愈近

中環人加油
好勁

香港人好波！！

啱， 咁噴外國實明

PUSH

呢啲活動根本可以幫自己友打氣 互相鼓勵 士氣更好
啲分化撚死開啦

今日大話會係咪又要譴責黑色西裝暴徒堵路

有冇大叫
支持香港警察開槍。。。自殺?

落街睇啦屌你

憤怒中仍然保持理性

其實依家最慘係特衰政府唔係大佬
個大佬又可以係後面扮傻

一言驚醒洛克人。
又好有道理。

真心覺得有行好過冇行 抗爭係要吸經的

又話係學生嫁啦

各白爬山 辛苦哂

有沒少個s

請大家切記
和勇係一劍一盾
缺一不可

而家去趕吾趕到一齊丫

唔願散水 越黎越多人

建議觀塘九龍灣商業區人出黎行

我睇住相中妹妹整路障喎

尖沙咀幾時都搞番個？

👍👍👍

大家都要堅持落去！

可能zombie acc黎

屌咩 好多人黎增援

好感動 大熱天時 仲要噚晚先出行動post 都可以有成千幾人出黎 和理非輕鬆佔路 個個仲要用自己lunch hour出黎行 熱到濕晒都出黎行 著住套熱死西裝同ol都出黎行 多謝中環真香港人出黎行

中環好感動

佢林國務大臣啫
何大總統都未出聲

劇本係寫股票交易日之外做show封站放火
今日都唔係佢地搞自然唔識比反應
玩左1個鐘佔路示威一隻狗都無
係一隻都無
可能係解放軍營訓緊覺

有

單靠邊方都無用
要繼續合作無間

Stakeholders

收工再黎

感動😭

無野係無用，企出黎就有機會

廢老成日問d錢邊到嚟
洗撚美國俾咩

多謝各位

抗共反中 全民行動

乖唔好嘈 下次大家語氣好啲

30度點會著絲

其實好撚驚，罩都冇笠就衝左出黎
比人點相我就炒得

兩槍是講比班仆街左膠聽, 敵人置我地於死地
一槍是制止, 兩槍是革命
班有小小人性淺藍同埋中立聽

CIA 遠在天邊，近在眼前。

成效撚

New York Times 出咗開實彈分析片，國際戰線做嘢

香港四大產業都可以試
金融界係鍊撚住香港同支那春袋 - 今日冇狗干預

對唔住 宜家趕緊黎...

我全部po 都係強調和理非必須罷工先係有效

Anyway 大家番住工咁屌我分化 我當然唔夠你地講

從來連登唔係宣傳大台

有無話幾點完，搭緊車

有興趣join

好多人...唔似會停住

趕緊嚟

對住暴政，重講民意？

日日咁行都無問題

美國真係比，直情好似搞侯賽因咁顛覆國家了

乖，以後個袋日日帶住幾個口罩啦
一吹雞自用又得幫人又得

男仔帶定帽同毛巾
女仔帶定絲巾冷氣褸仔

呢班no stake in the society啦

黑警：示威者冒充市民冒充中環友

中環友有無TG?

有狗車由德輔道中去中環

好撚痴線
但係要小心D
好多冇罩...

冇狗就安全 只會愈黎愈多手足加入
呢樣野係點都唔會變

港島人站起來

要文宣!!!!!1

龍尾到邊?

失敗主意撚

係唔係鬼？

推
幾時到尖沙咀

所以佢咪做緊小販

報佢老母海關

再問

行下街都唔比咩 唔好唔記有個中學生中左槍

Diu我都係

我唔知你真實係點諗

冇罩嗰啲縮入人群，靠近有遮手足
唔好行外檔啦

唔關事
我7月講到依家
6月到依家所有封站同放火都係股市交易日外既日子進行
劇本寫好晒要用周末低成本沬黑示威者為暴徒
今次佢地好冷處理甚至唔想人知有遊行同佔路發生過
更連一隻狗都無

黑警：市民冒充市民

上環過緊黎 大家加油
五大訴求 缺一不可

今次係香討成功人士同bxbykinxdom爸媽轉黃

你咁岩出黎食飯姐 好似係

你想個啲藍畜轉？

當你屋企隻貓開始留意政治就會

林軍委主席點睇？

狗都未見好多，唔怕

其實大把在職人士係黃，好黃
但根本號召唔到大規模罷工係事實
在職人士全部感到別無他法
唔好怪佢哋點解可以繼續返工
仲要有大量政治打壓
咁樣行出街，肯定大把人肯同你行

On9 no

[請廣傳]
黑警就係暴徒！！！
黑警就係暴徒！！！
黑警就係暴徒！！！
政府譴責得岩
黑警就係暴徒！
暴力升級，妄顧其他人嘅安全

行完啦

滾動

Join

上環西營盤請準備落樓食下午茶,大隊就到

應該要把抗爭平日化

活動策劃要就到上班族

遇其不停叫人罷工，不如叫人放工搞

九龍東都可以搞個

現實係有樣嘢叫3.5% rule 喎
和理非對提升士氣好有用
唔係打飛機

大家好叻😭我係公司想衝出嚟

係呀

佔左中環一個鐘，一隻狗都無

從來都係香港討論區同埋Baby kingdom最撚勇武

其中一個中環返工小市民，多謝大家的齊心，加油！

lunch 攪快閃又得

一路行一路食飯盒
一齊健康生活

中鎗呀死人呀仲掛住你份工

利申：笠水撚,係office窗口望住班義士

大家做好迎接子彈放題嘅覺悟未？

有豬籠車

咁多高層係度
班狗邊敢出

做咩都有用！唔准係又屌唔係又屌

多謝你地

美國點會畀錢
佢地一早知有錢係冇用
有用既話依場運動支那一早贏左

但有軍火就唔同講法

可以搞個 觀塘九龍灣新蒲崗
好多工廈 應該號召到好多上班族

C

快出!!!!!

衝去7仔買個碳口罩
日日都放落褲袋
洗完可以循環用

快d放題，可以提早收工!

不推不是香港人

咁都有得分化

正確嚟講唔算冇事
依家係危殆 要用人工儀器維持生命
有半隻腳入左棺材

另一位 好似係手掌骨被槍 打碎左

屌驚就咪撚屌人啦
聽日開始帶定口罩頭巾黑風褸返工啦屌

多謝年輕人set road block
我願意日日行

中環中心對出有狗

有冇新聞做文宣??

其實平日先真揸春袋
咁撚多有錢佬,貴車出入
D狗一定谷住谷住唔敢出動

好撚多黑警 屌

Agger

大隊到邊

仲可以練習英文,宣揚比D外國人聽

原來7仔有得賣，我朋友話驚比人點相全程用遮同帽遮樣

推！解散警隊！各區行街！

聽日到北角鰂魚涌ok?

我都行到好攰

點解lunch time咁耐

R

好感動咁多香港人

蘋果助攻

根本民意係要黑警、藍屍受到制裁

咩位置

+1 九龍灣社畜

今日班同事問我一唔一齊去
利申: 奧運返工

雖然政府可能無視，但可以Keep 住團火比大家見到，就算對成件只有0.1 % 進度都好有用。

民意佢會聽咩？推翻呢個政權先係最終目的

日日lunch time西行谷到銅鑼灣
東行谷到西環都咪話唔和味
唔通要老細用尊貴既腳行去搭地鐵咩，搞cheap晒

仲要得15分鐘，佈乜嘢防都無用

換得裝嚟都散

匯豐大樓

幾時黎個十八區上班族午飯遊行

正仆街 有人都係咁撚樣同我講 心諗自衛佢老母咩 無腦先講得出呢啲咁on9嘅嘢

和理非對唔住勇武,我地可以做到咁

鎗王要double shoot先拎滿分?

呢D活動比唔到壓力政府都可以幫自己人打下氣

多謝你地返工著哂西裝都肯出黎

驚乜撚
人地中槍都未撚驚

香港慣咗假日抗爭，係時候改變玩法

行路撚

多謝勇武

左輪點連發啊

杯坏杜杜

琴日一槍真係人神共憤
加埋盧偉聰個記者
真係火都黎

感動
推

好感動 多謝你地

和勇結合，先可以打勝仗

行番去遮打 去緊金鐘

暫時返左上office
廢老同事仲喺度講唔通差人唔洗做野咩，襲警就預咗槍斃架啦
激到噴血

用呢樣做輕度升級都ok
可唔可以推大佢
日日玩，18區玩
呢樣夠noice 又成本低，一定大量和理非肯幫手
又可煲大個關注度，唔可比粒子彈淡忘左

附近咁多大老闆靚車周圍泊緊。d 狗驚過你

推， 香港人加油

慢鏡似開左兩槍

收皮啦 P牌仔

好似真係有兩下後座力

有冇可能射一發
散開左,入左2發
利申:9UP

綠卡顛覆中國都仲得

好撚感動

睇到鼻酸
我都好想參加 但係係鰂魚涌黎唔到

帶頭的人位置於中銀大廈

翻中上環啊 唔好去金鐘 好想放工!!!!

中環下次幾時再搞?

聽日到你啦

支銀總行中

對藍絲真係有心理衝擊
尤其呢班唔係佢地眼中既廢青

我覺得第一發唔是呢樣圖到。

根本係想殺人。而家係開定鎗試水溫。之後開鎗就合情合理。

基本連逃跑既意圖都無就開槍。又點算係自衛。

係咪將自衛重新定義。即係我知道條友有木棍。我就可以拎刀行過去劈佢。

咪係
人地一個泳鏡一個浮水板就同狗近戰啦

最後一定比班仆街藍絲抄襲

對黑警嚟講佢唔會覺得好彩，咁近擺明瞄住個心嚟射。
分分鐘番到差館仲攞嚟講笑。

解散警隊 刻不容緩！

CLS
心口連開兩槍,根本係老謀黎

0%

香港人好波，中環人好波！

班狗完全縮撚曬 有種就office hour係中環開tg

光後香港，時代革命！！！

翻中上環please

我可以話你知中區係好黃既地區
其他區唔敢講
工廈區都幾藍下

最高敬意！

support 中環人

我阿姐係呢班so called廢青既阿頭
不過，我去邊度食飯關你撚事咩

我地日日攪，佢地又日日攪得到咩？佢要燒銀紙搵媒，而且班人一睇就係廢老，比較出黎又會有d 傳媒訪問實好好笑，又比幾會做笑話

半隻狗都冇 而家大家知道邊度先係春袋未？
你星期六日去金鐘中環係冇人會驚架

中環完左？冇人既

唔係同一張x光黎架咩？

提早收工繼續示威

自己上youtube 睇左輪手槍先再講野

好彩今日參與到，其實我日日中午都落嚟行都得架，我估班狗唔敢響中環放TG

而家出趕唔趕得切

今日返咗

No stake in society 既人個個著西裝係中環番工添。

=罷工 !!!!!!!!!!!!!!

一定要行出嚟

梗完啦，邊有咁長既lunch

同路人

完左未

多謝你哋出嚟

行還行 唔好影手足

中環人應該係最前線體會到支那人入侵嗰班啦，睇住公司越換越多支那人

未完呀 收皮啦

屌我老豆都係咁講
希望下個係佢啦

唔遊行更加冇用
thx

幾架狗車係恒生過緊黎

幾時去鰂魚涌呢個平行時空

Pushh

藍絲要科水先肯出架
頭先啲大陸西裝友都係企埋一邊食花生

有四架狗車响畢打街出緊干諾道

過嚟喇 大家又會落番去

本身諗住遲左 點知去到環球見到啲人絡繹不絕真係好感動
一支公諗住圍觀下就番去
最後忍唔住加入一齊行
香港人加油！

大家頂住呀

可以令行街，人鏈，唱榮光呢d 和理非運動融入生活
周末就勇武出動

有後生既大陸女子一齊行一齊嗌口號

未

D癲狗出黎拉晒非法集結未

我都係見到好多人好感動

點然可以，嗰枝係double action

啱呀
無啦啦行過食花生俾人屈襲警槍斃個陣唔好喊囉
係你支持架

希望有日
我地會贏

你哋會唔會冇時間食嘢

未完不過大部分返工look都走咗

真香港人！

想問依家喺邊個位? 匯豐銀行唔見

吹雞日日攪，區區攪，反正又咁難罷工，又塞唔到鐵又入唔到機場，唯一可以做既都和理升級都最多係咁

依家真香港人每日都要有口罩係身隨時遊行

黃L到仆街

買過包求其食
陣間叫下午茶
唔洗驚

定係應該解散政府，而家啲所謂高官好多都係垃圾。

係咩位置?已完事食緊飯，要返去開工

IBANKER閒閒地食2個鐘好正常

香港政府已經響97年6月30日死左
依家叫香港特區政府

頭先兩點係新紀元唱完歌喎

去到海富了

感謝勇武手足set rb

我一點中環中心行皇后大道中過去 都係乜都見唔到
之後點半兜完圈 塞住德輔道中番去 但中環中心上面個門口都係乜事都冇咖

尋晚真係激到我cls
想d7klm又冇心情理佢

工程撚食個幾兩個鐘都好正常

0智識 真係2槍?

車禍

好感動個個西裝哥哥都好撚型啊謝謝仲有絲打著裙都一齊行謝謝！

匯豐散晒

好團結

比d掌聲自己👏🏻👏🏻👏🏻

嘩仲未散，好野呀

是但啦
下次到佢地比狗咬個陣唔好出聲就得

觀塘

好老實講, 出得中環唔少都係白領中產, 都可以係短時間內都動員到四五千人出黎冒著各式各樣的風險參加, 其實真係好難得.

我成日以為香港人都係各家自掃門前雪, 那管他人瓦上霜. 原來唔係.

一定一定會贏！

渣ga，我地物管撚10分鐘食完飯就要死返出去做野

721 唔見人
831 打死人
101 槍人

同我spread出去新口號

行得正企得正驚西！

我老母仲話開槍開得好，屌，CLS

手足比人打到差啲死
食少一餐半餐算得係咩
食左早餐，陣間再嗌下午茶，仲平

痴線 我睇到喊
上次美領都冇咁多西裝友

DIU 等等先
係佢打落隻手度所以震咗?
唔好剪D咁鬼既GIF 啦DIU

d縮骨藍絲先係咁

若要返得好，唔好做物管
慘

好難罷到 你唔返都仲有人返
所有野set好時間開市

著便服咋果次 咁熱

仲有人? 唱歌個時好似好多人都走

係101 射死人
乜撚人槍人

香港各大商業區都要做，觀塘荔枝角長沙灣嗰啲咁嘅地方。

721 唔見人
831 打死人
101 槍殺人

同我spread出去新口號

但新聞講到穩定左咁既？

就係佢地冇罷工

玩到幾時
而家出趕唔趕得切

遊行隊伍去到海富

Solomon 搵美國醫生睇過CT, 係開左兩槍！

呢個鐘數有D難聚到打工仔..

721 唔見人
831 打死人
101 行刑殺人
咁會唔會好啲？

64個年又係
屠殺之後有日一到中午 中環成班食飯時間出黎遊行

非法改裝既槍 黑警有咩做唔出

唔順口呀

我叫晒d同事行，我去了食飯

唔好再去金鐘喇 不痛不癢

你係屋企?

好啦

其實有出黎就知
有冇不反對通知書又好 點打壓都好
每次遊行咩階層都有 有老有嫩有一家大細
見過白髮拎緊柺仗，有一家大細手抱細路

前線又有中年呀叔幫拖 男女都有

大佬呀再前啲就放緊催淚啦
今次真係有良心嘅都已經企晒出黎 香港人嘅最後一搏這是一個最壞的時代，也是一個最好的時代

香港人一定會戰勝歸來的

而家趕緊出嚟

咁手掌確實冇生命危險
但諗下可能隻手比條仆街狗廢撚左.

有料

槍殺人

食lunch都可以有咁多人

平日中環大家keep住喺度行街都幾好

double check咪得lo
禁到負/正會出個box

唔出就唔清算咩？

721 唔見人
831 打死人
101 槍殺人

同我spread出去新口號
打錯左

101 冇死人喎

最多叫 101 亂射人

嗰個手足睇到我喊
比班狗gum低咗係地下都一直叫班狗救咗人先

會 不過出黎重要D

今次開槍殺人咼

行撚開啦，我公司洗廁所嗰隻藍絲阿叔要喺廁所食飯添啊

有心唔怕遲

邊到。。。

正呀
香港人加油！

坐緊車去…但cwb好塞
各位知吾知邊度落車好d，，吾太清楚位置…

去添馬

［緊急］添馬公園要人

係自己能力範圍入邊盡量做啦 巴打

遲,一到兩點少左好多人

［緊急］添馬公園要人

睇班狗點撚樣清場
全部人都係香港經濟命脈

我都係....咁多日黎心痛極都無流過一滴淚
但尋日睇到佢去救人嗰個畫面我零秒喊咗......

香港人唔會咁易死嘅

法國人死晒未？

講返句公道說話，我覺得要啲清潔哥哥姐姐係啲垃圾環境食飯好唔人道既

有無Link

第四個月仲講緊民意？要轉嘅一早轉咗，要留嘅一直都會喺度，不割。

美國醫生對槍傷應該熟悉過香港既一百倍

大總統同特首都去左北京

成千上萬

西裝友加油

要我唔屌偽勇武，OK！但你要睇清自己心理狀態可以承受企幾前！

尋日放煙花嘅手足入一入嚟

轉左去金鐘

感動到眼濕濕

推到有人搞

九龍灣其實勁多Office打工仔
睇夜晚6點-6點半德福行去港鐵站段路
同埋九龍灣站等巴士既人潮就知咩料

THANKS

岩呀

秒喊

大個仔啦
發灰氣前諗吓有冇咩更意義嘅事可以做先啦

真係好撚憎佢哋

九龍灣﹑觀塘﹑牛頭角加埋應該會好勁

我覺得okay！！！反正日日lunch都係上連登一係訓教 不如出黎行仲好！

CLS， 班黑警咁狼死，連開2槍

2百萬人有幾多個被人mark咗名?

逼到中環TG就會變成被逼罷工

我冇罷 因為知道香港人死幾多手足都唔會全民罷工
這就是香港人

中環精英出泥，廢老藍絲無機會話人讀屎片

去到添馬公園

仲行緊呀我地 感動

好自豪啊我係香港人啊屌

人哋唔做你就唔做？

依家隊尾係邊出黎要去邊？

係呀講到口臭唔好再去金鐘

幫推

依家??

10月2號-HKDI罷課行動 請其他IVE院校借鑑

咁你收收皮先

［緊急］添馬公園要人

好多謝，好多謝，好多謝每一位用自己食飯時間，喺附近嘅打工仔企咗出嚟行咗出嚟。

Thank you so so much.

去到邊

尋中都有個橡膠子彈中眼啊

咪又係返工

行左一陣，仲唔記得帶口罩，辛苦晒各位手足

中環勁撚多大陸人返工
各位小心保護自己

係兩鎗，不過唔同地點

你咪屌 我之前日日出咁又點 依家睇化晒

西裝友 popo驚得罪班米飯班主 無糧出

推呀好擔心佢呀！！

Solomon中手口個個係兩槍唔係一槍

佢仲咁後生...

推 and thank you

學生你不是孤獨

Yes

之前我日日出 咁又點
我緊係收皮啦 香港因為香港人自私收緊皮
努力儲錢移民好過

現場手足互屌緊
差D打大交

而家點！？

點解次次都去添碼，去返皇后象廣場或遮打啦
添碼果邊無中環人會去
上環過去更加勁遠
搞活動最緊要周圍有人知添碼鬼影都無隻

如果我哋呢次贏唔到
起碼二百萬人都要被清算
仲驚得咁多？

哇屌

係邊

嘩屑
海量籠車!!!!!

感動
大家加油!

一小時前啦

點解

前線手足:發夢必須開始放棄陣地戰 改為幫黨鐵,政府建築物,中資店舖裝修

支持

中環依加點

oh no

唔係中環

咩事

屌什麼？

行街不需你批准！

觀塘都好多金融界

我喺灣仔都有過去。
雖然只係微不足道，但唔行出嚟良心過唔到自己。

放飯行

你自己放棄呢個地方咪算囉 上黎放負對件事有幫助？

新嘢

但求大家不被捕，平安返嚟

不如每日lunch time 各區行街

都係爭論下個地點去邊

SOLOMO話健仔中左兩槍

如果好似還眼咁可以入機場就好lu..

睇到了

天佑少年！

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

海量籠車即時去左會展,手足返緊去添馬,估計返中環等手足放工

好震撼呢個畫面
佢一個人
衝埋去
被制服
第一句係叫人救健仔
哈
我地係暴徒？

都估到會爭論
不如諗下幾時再快閃

有一個好似中左手部

Congressman…

我諗佢去中環見工 冇一間公司會請佢

加油 真香港人人

岩岩到左中環 想知宣家係邊 睇live認唔出

宜家*

屌那媽岩岩先係上環收工而加點

agger

返哂去公司啦 你再遲啲問呀嘛..

我P牌，你地全部同我收皮

rthk 添馬

行緊去中環

天水圍出嚟都要時間啦

同意！

天氣咁好🌞一定要出黎行下

尋日睇到勁撚炆，家陣有人被槍打中心口訓響地隨時死呀！條仆街防暴仲掛住捉人。

政總

型到

是旦臨時吹雞都有萬幾人

證明lunch快閃遊行係得，最住扲位盒叉雞飯一路行一路食

噚日封曬站 但5區同遊行都係有好多人

呢單都係岳巴級勇氣
不過俾開槍蓋過左

到金鐘lu～

831死左人架

無錯落黎行下街，散下心，然後買個lunch番公司食

行左返去海富了依家

嚟緊中環

多謝中環人

散左未？

琴日行完街 有個係葵X都黎既伯伯屋企都返唔到 咁遠都黎支持

大家加油，一定要畀個仆街政府知道大家有幾滾

中環咩出口出起行

仲要係ivy league

金鐘

我嚟緊，等埋唔好走住

CONNECT 埋支那阿伯

推啊

上面講得啱，希望手足無事。
佢可以俾口供㗎。

睇live見到係到左金鐘啦

全部都是黑警！

邊度有live

但係起點呢

叫林鄭行出街就聽到民意啦！

rampant and arbitrary

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

岩岩干諾道中好多手足

聚左係海富中心

暴政必亡
只會愈來愈多人反佢

errrrrrrrrrrrrrrr 好似本來係遮打花園 對唔住呀！我唔清楚呀

黨鐵做乜唔封站呀

我去唔到但真係睇住都差點想喊

想問下海富之後
條路線係點？

Five demands NOT one less 啊手足...

CLS
現場又有果個天橋小妹妹
認得佢把聲

聽唔明

海富做乜勁
去老銅？

林鄭返左來未?

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民出黎、正義美國制裁、親北京賣港賊、暴政殘害人民、公平公正
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買
諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.02

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
諗到再加
Victory at all costs, victory in spite of all terror, victory however long and hard the road may be; for without victory, there is no survival.
Winston Churchill

放工集會

聲討警暴

係 所以大家肯企出黎我激動到痴線

個阿伯都係被黑警撚過狗
想投訴黑警都投訴唔到

見唔到人

係有良知既香港人都會行出 lai 班仆街黑狗用真槍射緊我地既年青人。

多謝各位為不公義既事發聲

叫左not one less 好耐
不如行去老銅？

金鐘海富

成件事就好似2014 928第一粒tg咁

追究警察暴力
追究實彈傷人

【真係好突發】今晚荃灣要人 8點和你行

金鐘站 海富中心個出口

多唔多人

二百人鬆D

見佢bio, 佢唔係congressman?

好似聽到係觀塘比人拉左72小時?

人！

香港人，加油

一開始係中環遮打出發
利申：有去

我都有

其實好多單都係岳巴級勇氣 只係影唔到或者蓋過咗

好似沙田嗰次有個手足跨過咗石壆 要走一定走到 但係走去幫跨唔到壆既女手足擋棍被捕

我地無拎keyboard

老銅

今個星期放假，下星期返工一定加入！

岩啊
其實有冇影大頭都會比人清架啦
fb ig wtsapp有哂紀錄荒死人地唔知咩

Cls咁多人

15 25分 係金鐘站 海富中心出口 行去警總 有tg就散

呢班係有良知既香港人

CLS

去狗總做咩

做咩又圍狗總

去狗總無意思。

多謝各位手足

好癲！
以為咁趕會唔夠人！

黃大仙唔係手部呀。

721 831 101

現場表示:唱完國歌就散

高地0作用
睇下對手係邊個先
企得高地愈耐愈危險 因為縱容左班狗無壓力下升級

我見到條彩虹

係咪散場了？
來緊

個人覺得唔好圍警總
可以令到成個抗爭變得有持久性
吸引多d和理非同學生
特別係呢個鐘數

經過見到 催淚過催淚彈

多謝各位同路人

全港lunch time 快閃遊行有冇得諗

收工放學大把人到喎...

蓋狗原來係中環精英

你平時出去係咪見蒙面就會影低？

多謝你地
琴日發夢攰到出唔到了

笑9佢吖嘛
點解美國佬肯出咁多錢 中國唔肯曬冷出多幾億落嚟擺平呢壇嘢
對一個國家嚟講 幾億真係唔係錢嚟 我哋一條天橋都17億啦

散乜撚啊
肯行出馬路未
係海富咁耐做乜

係
狗仔黎緊
現場散水了

型!!!

出咩馬路

都話唔好再去灣仔金鐘
究竟係咩原因驅使你班人係都要去呢兩區
邊度係經濟命脈仲唔清楚？

點解唔繼續係銀行街聚集
上次中學生係遮打集會，有啲公司都驚到即刻早放，到時白領又可以加入

個天橋妹妹真係CLS

今日交通銀行落閘

突破盲腸

佢唔夠膽。

留名等遲d大陸經濟下行

最新消息 已散

你喺個無人嘅海富嗌咁耐做乜鳩？
而家又衝去搭黨鐵？
呢個時間都聚到幾百人就咁就散？

好勁

仆街 坐緊鐘去金鐘
而家掉頭走了

唔通又守金鐘打陣地 戰略價值係邊

人地係個度番工，行一陣仲要番番公司做野，你有瞬間轉移呀？人地冇話行成日呀大佬，番左半日工飯都未必有食就出黎行喇，淨係識講呢d廢話咩命脈唔命脈，人地上前線打狗唔通話埋你知咩，乜都出左聲話人先，識唔撚識讚下人地架

我有響應罷工羅 每一次都有罷 但講出黎冇意思 因為罷幾多次都真係對唔住義士

你地呢? 今次又咩藉口唔罷工?

大個仔喇 面對自己 面對事實 各有各做係大家都要付出代價去做

仲有 呢度永遠啱聽就手足 唔啱聽就分化 真係難怪好多前線勇武唔會上黎連登

我講完了 我會繼續我嘅堅持。

唔散要做乜？

大部分都係恤衫西褲冇gear又熱

今日既中環宣言要文宣!!!!!!!!

不都係個句，唔罷工冇用，你地冇盡力。

呢條傻系五毛就收皮啦
一起你就露曬底啦

有一半連口罩都冇

612 2.0

個下無打到個差佬隻手，打到佢件衫架咋

多謝今日係中環行街既人!!!!
我要d外媒financial times, bloomberg全部報導依件事!!!!!
上twitter文宣!!!

Hashtags:
#hkprotest
#centralvalue

仲有篇中環宣言 請高人幫手翻譯做文宣

又點，冇點㗎，繼續囉。
好似你呢啲人，成件事如果輸就係因為你。

健仔加油大步檻過

係d 高官當香港人傻的。今日唔出黎，下一個點知係唔係自己

我屌撚曬你地班叫完口號走落地鐵嘅人
如果你係跳閘嘅
OK 唔洗理我
但如果你仲俾錢搭黨鐵嘅
你唔撚配叫呢啲口號

你這個角度影少好多人

中環精英 今日仲邊撚個屌擺工邊撚個就係鬼 不分化不割蓆

其實冇乜人行樓梯落去

最好係咁

真香港人，多謝你地

今日呢啲先係快閃，0手足被捕

仲有新屋嶺，強姦犯

海富散左

Ad hoc都多人到咁

721831

堆

今日各區有無TG group? 點報訊？

其實係港獨又如何？

醒目ge唔撚洗交都得啦

fced, 同1個小朋友，2槍……

真心多謝，可以順利誰行

今日中環行街冇人講???文宣呢???國際線呢??

齊上齊落

項生，明白你意思

成個中國都係用經濟黎維穩
人民頂得順咁強力打壓都係因為有錢，人人有飯食大家就覺得算啦咪搞咁多野
經濟一跌真係會亂

唔係我亂up,係我讀歷史同政治既中國朋友講

添華道搜緊一位手足

如果可以直殺入西環就更好了

中共本來就無政治正當性
係靠搵錢塞住支那人把口

仲多唔多人呀個邊？

救手足

我有文具

真
歷代王朝都冇幾多個逃得過依個下場
而中共講就共產黨
其實咪又係個回事

721 831

KT, Kln Bay

手足

真實我肯定兩邊都有放
自己人放，最好放準D，不割席
對面放，多謝助攻

中環人好波！

失民心根本無資格做落去

好多人有戴口罩
大家下次一齊舉傘遮樣戴帽戴口罩，要戴埋黑超
講堅的
低成本先多人出
係度做野係好驚比人見到篤灰
同事客戶都唔想比佢地知

多謝有手足派口罩 唔係我都唔敢中途加入

仲有冇

我都係今朝先見到快閃而且出左去中環快閃嘅OL, 今日真係熱到一個點，一班中環西裝巴打真係要俾佢地，你估我地唔驚撞到同事俾人點相咩，但係都要出泥！

多謝中環

官逼民反，屌！
好好地做一個順民都唔得！

自從721民意已逆轉

散咗未？

Great ! HongKongers add oil !

警察先係總統，又出黎吠，出多 d, 更多人變深黃同憤怒

721
831
929
101
香港

真。香港人

散左啦
利申：岩岩lunch hour落去加入的OL

多謝中環人 好有感染力

希望如果真係有煲底相見嗰日 大家可以俾下掌聲俾被捕手足 已經唔係講風險 而係佢地既付出係毫無疑問地大

係我知
但打到手袖CHOK到

㩒錯咪㩒錯 使唔使突登cm講低
仲細咩而家 要睇正負評數量黎衡量件事啱定錯？

好多OL著有踭鞋都一齊行

真係好靚
（見同名就覆下你）

屌你咩揸槍啊隻手咁都CHOK到?

我都唔信咁多人睇連登
估唔到

天佑義士兄弟

weekday快閃

中環不嬲美國領土

支那勾結本地4大家族等搶貴晒中區租金
無支那黑錢落來托住
點比得起十幾萬一個月
中型20人甲級寫字樓都10幾萬
大型要幾十萬
唔係黑錢係無可能頂到既

咪就係
幾好賺都頂唔順
幾時先可以光復中環

香港人真係好撚正

good job

睇到喊

今晚仲有無？

and 811

我有親戚放lunch 都去咗行

多到記唔晒

sorry今日罷唔到工，唯有趁lunch出嚟行街街
發夢夢到自己個個星期所有周末都留到夜晚，俾tg炸過俾狗追過
加埋都私人直接捐咗幾萬俾前線義士保釋同生活費另外又有捐唔少俾星火
空餘時間都會拎嚟做鍵戰打外國戰線
真係喺自己力所能及嘅範圍盡做之後會諗下點做得再多啲

利申:以上全部都係發夢ff出嚟，無一樣係真

其實仲有新屋嶺
可能有女義被輪姦到頂唔順而自殺
但唔知點解開槍呢單好似仲震撼定點

因為開槍拍低晒呀嘛⋯⋯

支持日日搞 坐成日office都要落樓行下

已經唔係呢意逆轉既問題

係民憤已經去到一個臨界點

多謝真香港人

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

最鐘意翻工嘅香港人都出黎好愛你地

以為改歌

以為新年歌

防暴到 防暴到 好走快兩步

夜晚即刻多左幾架狗車

所謂既「暴力」下，民意從來無逆轉過

全民前線

真心多謝

家母想請問各位連登手足可唔可以搵次係尖沙咀搞
佢形容宜家就好似蟻多嬲死象咁
唔只weekend weekday都要日嘈死嘈 煩死林奠
今日中環咁成功 點可以放過尖沙咀呢個大劣遊客區!
唔知各位手足點睇

仆街中環要人

第一個TG全港震驚，而家似放煙花。
第一槍全港震驚，幾個月後應好平常。

公義必勝

其實係
香港人適應能力太強
而且好易麻木 又善忘

咩事？

Jm9??

有阿姐話被非禮 突然黎左班FULL GEAR防暴
之後增援 黎左兩件野 一黎就推鳩圍觀既市民 拎棍作狀打人

做咩事先

啱啱有一隊走咗，現場叫緊收隊

啲狗又呃ot 屌你老母

好正 全部收工經過 全部人屌鳩佢地老母

阻人收工應該衰過阻人返工多多聲
港豬都屌

犧牲自己食飯時間都要出黎

感動！

到時可能聽到大炮飛機轟炸聲都識得應對

今次我地好彩有美國幫手
咁下次呢?
確保槍權先算係香港人嘅最終勝利

[長文]香港警察的清算及其暴動的可能性，真普選是否足夠，防止暴政再現及港人槍權

Good

除左電話銀包乜都唔帶
今日要和班非
傞佬夠薑放彈就多個頭條

美國係我地朋友，加多小小好正常！😀😀